[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3006）

唔開post

9.5s力頂

輸撚死

細波收錢

瞓咗skip晒得番亞冠

+10000 滿足了今天

Cls 賭十皮羊2k

唔敢推永遠贏好少

衝哂入場 正

柏林輸半

柏林聯升班
踢左咁多年都唔肯升上德甲

屌你老母柏林聯 下季平注對家

日薪2k仲想點

3連 真係估唔到 點賭呀仆街 買角大個時又唔見有3連角

租樓撚同過關大王會串親我地班輸$狗架

食屎啦柏林聯 次次都輸你

想日薪50k

屌 咁都輸半... 條柱

尾段基本上一放個長波就單刀
勁多機會入唔入 力做00 ON99

有鬼jer過人

咪係 我最友善 成9日派錢

根本就要入 睇住黎踢

屌 8倍個陣應該要果斷入nogoal
柏林個龍勁到

唉

L親m我都屌 我不派人 人不派我

七點 點部署

Bill sick左先

訓教 等番工

等到都訓著

職乞

好high累

戈亞斯盤

挨夜睇柏林聯輸曬份糧

早抖 祝羊

大家都羊

平手1.69係咩玩法

想直屌主

清 買幾多

唔好問

馬會唔開角球即場 賭撚咩
到今時今日都仲咁保守

岀面好似平半

主盤1.69升番1.75 引人買

今日好人巴索咗幾多

度緊條 過關飛

20k

屌你老母知唔知1001要開新POST

阿拉戈 FG 大波波

...

搞到捱眼訓開

我都度緊等你消息！

唔明點解主咁低水

得返垃圾巴假 不奉陪了

馬會整到咁低水以為贏硬咩

真

施亞拉+1算啦

德乙仲派得快過u20

阿拉戈-1

俾我回到本反cup埋都實繼續賭
因為覺得自己係賭神

要訓喇 聽日仲要返學

阿拉好似唔識入波

角球俾狗賭

Ching 輸緊幾多 我160萬 已經無諗過追啦

同路好了

第10場 半場和 or 入球雙 比較可取

早排娛樂注追番100k 今日輸番70k

柏林聯上去俾人屠

拉科

西甲兩隊都係升班馬？

巴甲

一晚針2k

應唔應該用double大法追數

巴甲嘅話唔好

除左施亞拉三隊都係

dllm 聽都未聽過

主隊連對巴甲巴塞彭美拉斯都和到 又幾勁

足球過關 2x1
星期一 10
艾華爾(主) 對 施亞拉(客)
半場主客和 和@1.80
星期一 11
阿拉戈亞諾(主) 對 戈亞斯(客)
半場主客和 和@1.85

45’ 睇下有冇錢收

呢度你第一
輸張金卡出黎未

今晩唔喇，聽晚多波揀

睇路

銀

買對家 有得諗

Gun 置之死地而後生

我屌美國平手開埋個讓一成6倍

Hj

施亞拉+1？

買場半大

已買施亞拉+1
怕佢客勝

唔記得買阿拉戈阿諾

U20真係正仆街，二場3/3.5，半大都係1.8 1.9

客屌打

客好似俾人屌打緊啵

屌打又如何，俾人一射一入

客打到主盤都轉埋

一日不失 都仲係然

入左都炸返 客隊邊有得輸

驚死人咩

黑暗到，主呢球都叫越位條黑鬼後上

弱隊對決球證守龍

下半場戈亞斯同施亞拉齊心0-1完場

1:0

又入 炸了半大

針！

炸埋啦半和

講個笑話 施亞拉

半和爆左

客觀講
岩岩主隊真係屌打客
唔好呃自己啦
我都買左客+1

屌 我個半和 原本諗緊要主盤定半和 屌

垃圾客隊

邊場

1:0果場

以為係半和果場

好空虛 無即場玩

原來係咁

又fake鳩

又炸？

邊場又炸

艾爾屌打，365做平手客有機追和

新西蘭2.5s +1 gel

lm

戈亞斯goal未

都goal

追和啊屌你老母

因為客上力左

彪析

ok 快追和

戈亞斯老母祝區

俾隊唔知咩隊goal

準時封買唔到

巴閪以後唔買 再買斬手指

好事

阿拉戈gel得未

但我想買主

阿拉gel頭收錢

諗唔到點輸 阿拉仔

+1
0700 先記得已經太遲...

I’ll show you the world ~

和左

施亞拉cup埋佢

1:1

買戈亞斯下盤係唔係要驗腦

100%

1:2

反勝埋，屌你老母最高水先開大唉

買左上面果場，又冇4千

365 40倍反cup

上半唔撚見你入 臭閪客 半和咪幾好 係要比人入

冇用啦
垃圾馬會冇得買

主下半走哂樣，巴甲真係好恐怖

44分鐘入一粒真係屌岀聲

今日入錢跟中佬彪了

應該22 完啦

屌冇睇到

深夜波唔賭了
依家早睡早起
睇下一陣韓假有冇心水

Gun

中佬

1-0cashed

1 主
2和-1

等十點買完訓 起身收錢

on9 掉撚轉咗2場波買

無墨超美職既早上真係周身唔聚財

施亞拉 40倍主客cashed

針到死

今日要支持濟洲聯了

尋日叫買挪大既出一山黎

我屌你老母 你老母做雞你老豆做狗比人捉去切撚再攬碎比你老母飲 你全身生性病再睇撚住你老豆老母攬碎炸汁 再逼你飲撚哂佢 你老母臭西

好似由9點開始叫買挪大

要取消轉賬 以後淨係到$10 $10算

笑死引人玩u20

今晚可以食餐好野了

屌，殺半和飛？

人叫你買就買？用下個死人腦先嘛

輕鬆收錢

得返$50 韓k點起機

U20派錢咁派

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪

我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮

入錢

屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你

戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦

Atv 串柏林細波
衰on9 玩U20 輸死

屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

急口令

開始難玩
美帝輸俾烏克蘭
尼日炒卡塔
屌尼日今場輸

買左挪威

玩U20 斬手指

追半大

Copy錯

輸錢輸到賴人叫你買 人叫你買你冇腦?

結婚未？

u20有即場玩
角大?

盤都唔夠錢買
入錢啦

琴晚邊個大大隻字挪大

其實尼日好廢。

星之力條3x1又中哂。。。對家

哈馬比

每日淨係買一條3串1 今晚貼心水

提醒大家 半一盤又出黎撚狗 仲要係韓K假波

半一詩
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

古天奴好撚好笑

唔會有人以為上面篇文係我人手打咁好笑丫

FC首爾試下大

仁k聯想幾連敗

輸親都一粒
想贏錢 買反手

心靈同路 諗住試埋仁川細

U20仲好賭過聯賽

上次見識到淫k聯有幾廢
今次點都要買對家-.-

個名好7

終極大船

唔轉盤買上盤

苦主

Bb😘😘

買左30蚊 樓下好多人同我認真篇文

仲派?我都買左角大
下次跟你貼士贏先啦

Which?

6月中去旅行 想贏旅行錢

啱啱好9球。。。

阿根廷定葡萄牙好?

葡萄牙上年冠軍
今年陣容冇乜點變
可以買主盤/主勝小注

200蚊去長洲旅行？

兩場主x主 點睇

一贏夠500就Cash out 慢慢贏

今日咁多人支持我濟既

買淫K聯先

巴打係咪輸咗好多？
壓力大到咁...

頭關 咁就斷左

買 jj聯冇jj

又開始500蚊起機了

今日Cashout左，我發覺只有小注先可以起到機

彪哥請出城南

重有冇錢買波

韓職兩場半大!!!

仁k聯4連敗 jj聯岩先作客贏返埋場 就讓半一 似食唔到全格 又可以出半一詩

抱歉 昨晚差一球

今晚0015

又黎

全大ok?

首爾半大

躝啦屌

頭蛇重新插旗
1.待

跟實

屌你老未巴甲44分鐘爆9我半和 抵你比人反cup

同路。本身兩場半和咪幾好

出水都俾你屌？ 中唔見你屌？

怕既就全大..
補4,5球

暫時觀望首爾主勝

我幫你呀屌
不過都要循例講句
還我汗汁錢

屌

0015 恩公

今晚睇中馬毛對家
初盤1/1.5高水 派錢咩。。。

$100起機

有彪哥冇窮人 大佬標gel定都得

召喚半一詩

上盤
恩高斯返主場應該2:0

仆街 掉撚轉左兩隊
記錯左主隊係場場輸果隊 以為仲讓人派錢重注左客

韓假2場主勝？

半大2x1 起機

可能有錢收呢
睇下莫迪

世青盃四場半細全細 俾你老母賭

我好後悔無all in

咁撚辛苦得四倍 兩場肯開半大都四倍啦

10蚊雞咁多
你all in 上車啦

尾數鳩買。

可能10蚊已經係all in

淫K 1.77 > 1.92

hi all

手耳有伏味

新人留名

依到有冇大蛇 想跟水

濟州聯派錢?

我想問提款要點做

去銀行櫃員機

感覺呢d嘢 話來就來

我啱啱去馬會入左錢 但入錯thank個戶口 想咁返出嚟佢話要 智能咭

兩場半主2x1?

首爾果場個盤好伏啵

半大啦2x1

Thank係乜撚野

半大2x1

g持

Friend

個number成8個字都可以填錯?

前幾日經過上水屠房，見到好多半大狗一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

半大狗係有靈性，幫馬場鋪草皮....請大家唔好再買半大！我都已經開始戒...

弱能都可以賭波

A 一個入100 b一 個入500
但掉轉咗入

要張閪卡再等3個鐘

屌買早左 以為6點開波

淫k一齊？

張卡點先有？？？

首爾
濟州

寧願玩韓假都唔玩廢青杯

你要左咩?我要你對家

戒賭就有

2x1主唔知點輸

濟洲聯半大

不做之後飛🐻

睇住比數郁夠刺激你識條鐵咩

早買早享受

咁更加唔講 開左波先

跟

半大2x1 大船

英文又唔識 中文又唔識 不如讀好啲書先啦

#metoo

讀得成 就唔係到啦

睇埋live噴血啦

連登好多高材生

Friend都可以打做thank 應該唔止讀唔成書 留番啲錢去照下個腦啦

我語音打字㗎 智障仔

唔岩都可以po出黎唔知邊個智障仔

Jj落到

馬會一早知JJ 會落飛啦 壓到
但首爾又好足水下喎

仁k只求輸半

Ok 比

聽日出糧。今晚去盡佢

兩場主

屌原來1830先開波 以為又半細

邊有咁多半大 2x1半細

韓假都咁多人賭

買半和好過

你睇下今晚d波就明

我濟落飛落到

識波

首爾半主點輸

jj聯都半主

Jj憑咩讓半一
兩隊一撚擔擔

韓假半大不了

你最後咪係買

半客2x1

上場買仁川聯比人反杯 仲支唔支持反底好

28-05-2019
18:13 第一隊入球 星期二 1 FC首爾 (主) 對 FC城南 (客)
主 @ 1.57 $1000

$1,000.00

輕鬆收錢啦又要問馬會拎錢洗

Dllm

仁川穩了

所以咁就要買
唔合理嘅波先最易賺錢

玩撚完 個個都買我濟

感覺呢d嘢

驗腦了

有錢齊齊搵
精神呀！

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

2場客

改左時間？點解我覺得見過係18:00

仁川聯[+0.5/+1]，2.5大
城南+1

跟大佬

一直都1830...

JJ 聯上吖

我已經賭到神經衰弱

半大24 仲未入

同曬路 隻艇仔頂唔頂到90min

Jj聯係咁回喎依家

2424242424

兩場半主未

仁川控球 81% 主己死

All in左仁川

半大已死

比佢入先都未驚過 呢隊垃圾專比人cup

半格

首爾冇數據?

仁k聯100%

我今朝睇都見到好似係1800

奈在嗎？

封盤做咩

28-05-2019
18:13 第一隊入球 星期二 1 FC首爾 (主) 對 FC城南 (客)
主 @ 1.57 $1000

$1,000.00

想收錢呀!

城南入未

兩場半0:0 100%

首爾開波未

兩場半主jump

呢場本身我想買主勝
但最後Skip

首爾入未

買唔切韓假 應該好事嚟

濟州
首爾

半一上盤,比狗吊也

下盤輕鬆

屌你老母

其實呢
呢兩場主勝唔穩
不如依家落街入左錢先

跟 等今晚

攔返出去未

始終覺得韓假衰撚過日假

同路

又要淫一淫首詩
半一上盤 先取下盤
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

角都冇隻

首爾半主jumped

上盤針先拜拜

琉球
些大
町田
莫迪大
挪大
恩公

點解又會信連登仔半大

真
日假起碼跟飛數幾準
4場落飛盤串埋4x11
經常有錢收

驚和

半主2x1 jump

半大詩好能正

半細 半和gel

上盤取消關注了

Jj個爆炸頭外援咁渣既

仁k聯反底

下盤穩如狗

半大24

JJ大波24

又要淫一淫首詩喇喂
半一上盤 先取下盤
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

濟洲針睇左十幾分鐘 點似讓半一

放心 抵抗半一詩

首爾咩事

首耳場波喺365直頭無撚左

gel定先 半細2x1

廢

兩場鬥妹？

首爾365取消左左

不如兩場都退錢算啦

黑箱作業

韓國波係有啲野
成日都唔即場

大波24

首爾斬左？

係咪啲掂大企業財團傾唔掂

踢緊wor

jj聯0射讓半一？

Jj 聯半細全細!

點解球探執盤但場波繼續緊wor

封

Jj聯上場作客踢到識飛，今場玩到0射

球探勁到咁都知首爾果場數據

半和 半細gel

半大皮已收

上次買首爾細波又係0:0封左
一解封即刻大左

仁川聯頂住ok?

goal未

仁川就快入

封盤 唔比買姐 出面啲莊應該

半和gel

濟洲 憑咩讓人

知錯啦 退錢得唔得

買左首爾半細收息 而家咁鬼好撚驚

半一詩定半大詩?

OK

唔玩啦 退錢ok？

全大未

兩場0到尾

半和 半細

臨場先嚟大落飛敢鬼仲上船

星之力題?

0波0角 係咪未開波

首爾半主都死

每場都買半細00下盤 幾耐可以上到樓？

入波未

球探 文字足球

試下

點解無直播 球探又有數據

仆街啦屌....

兩場半細cashed真係fat fat

屌開波前大落飛，一開波大回飛
比人撚了

首爾

全大已死

jj聯 首爾識唔撚識入波

JJ場波入返球定定驚先啦

值得一試

妹波妹到

半一go

見到上兩頁成排人吹半大就想笑

齊心聯0000

睇黎未傾掂劇本 半場整個00先

360 死左？

仲未開波 快啦

組隊 今晚場場買半細

首爾仲踢緊？

曾經有人講果句好岩

買細 你未開波已經贏緊
買大 你一日未開到都輸緊

腰砍未

睇連登大船駛向邊咪得

唔買日日都贏緊

買細可以gel 足85分鐘跟住收皮

入球難定唔入球難

都叫有gel過
你望下半大黨

成班傻仔半大2串1送錢

首爾入左？

咪撚斬

Jj聯果場兩隊加埋2射

上年日職日日鳩買半大 今年？

首爾一直踢緊囉屌 問問問

0角0入球

冇波入冇角都叫踢過波

連登大船就係有種吸引力 次次都話唔跟唔跟又會跟

首爾正垃圾

屌..假到

又半場唔入波

全大gel

1-0

角

半大大船又沉

岩岩有人貼左飛

半和聯 仲穩過巴甲

大家都好有默契 妹妹妹我gel gel gel

終於有角 原來踢緊

玩完 下次買對家

no

今日星期二
正選球員未放工出住副選先？
下半場正選球員趕到先識入波？

1-0角

40分鐘 由半一盤 跌到平半盤

Jj半一回到平手。上盤手足度下場

韓職想點

買錯下盤只求半格 頂實

因為收錢

以後唔撚買韓假

有角啊傻仔 球探壞左啊

我都唔知佢地踢乜鳩

仲買左4，5球，真係痴撚線

半大全大gel

兩場會44分鐘入2球

一球都冇想嗌都冇得嗌

噉又唔係一定要有角有波入先叫踢波嘅

有冇咁難入呀屌你老母

半一下盤，先取上盤
贏一收半，以半博全
啊婆盤也。

hi 最近還好嗎

ching你開波前仲叫我驗腦驗埋眼

屌你濟州聯快入啦

首爾個外援前鋒廢撚到 成場成碌柒咁企係度

再用20蚊燈你

上盤黎講。JJ半和好過半主。因為最後勝出最多次數係半和

韓假幾點開波

仁川明明無出鬼佬

蛇贏到俘虜

兩場半0全3ok?

屌 半和

兩場蛋蛋

妹夠未 垃圾首爾城南 快啲入！！

今次至少中左一關，已經有進步

人妻好撚守得

淫川頂實, 首爾快入

下半入

又要淫一淫首詩喇喂
半一上盤 先取下盤
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

應驗未？

一車車半大狗入緊屠房?

手持上盤自我安慰緊。

Jj 聯半細收息0壓力

我發誓真係戒半大

係都半大詩

準備收錢

半一盤 半和/半輸既結果係上盤輸全/得半格
完全符合半一詩

有無人一齊跳樓？
主 2串1 大波2串1

半和聯賽

樓主租樓撚小妹有啲荀野樓盤 洗唔洗介紹俾你

韓狗除左全北，現代之外，無強弱之分

任佢開。 讓咁多把撚咩

Lm

淫k 100%

仁K 5.5b可以試試

長買k聯半和,馬會要破產了

ching玩外圍

得唔得阿

仲開緊6中位數wo

我都諗緊有即場咩

U20馬里有冇得諗？

9成無入球完場
00/細/和cashed

韓國真係要人工先會大波
細波聯

應半大嘅就半細半和

會唔會兩場都00完。。

下盤又gel

濟洲入一球 半格心足

賭二個最垃圾既聯賽都輸10k，朝早巴甲，韓徦

44條友係到打邊爐

手耳1:0

首爾入左，jj聯玩完

大波2x1

希望jj會入到

又撚半主你老母

城南輸足十場

1-0

仁川！！！！！

仁川聯1:0

終於肯入波，為左送半大狗去屠房可以去到幾盡

0:1

仁川!!!!

又輸 屌你老母閪

果然燈死埋

嘩，二場掉轉左買你老母

濟洲

半一詩

下盤goal

屌 又針

0-1

淫k反cup之力!!!!!!!

淫村聯

睇緊直播,
濟州聯根本係弱智球隊

屌都on撚9 又比落飛呃撚左

下盤先入。。。

淫K

又要半一詩

好撚野買城南客勝，jj聯半一，全部到翻轉

Jj聯咁多隻鬼都踢埋啲垃圾波

全格派幾多都得

望到最後一堆人買就知準備食屎

輕鬆到

今晚j淫K

淫K輸足咁多場，今次仲唔反底麼

又比彪狗燈死

屌本來冇諗住買，冇啦啦大落飛好似似樣一買高on99

求半一詩 警世!

一堆人買大落飛俾我就唔買啦
一早買左冇得走

半一詩又嚟

我買撚左jj主盤 首爾半主 一樣開曬對家 我屌佢老母

臨尾落大飛係米九成開唔到

2.03

用10$就可以燈死人

淫川聯一射就懷孕

城南入返粒先

1:1
2:0

2-0

首爾2-0

1-1

兩場用10分鐘就半大

真係嬲左自己做乜尻會信佢大落飛
1比1有系用

cls

大波重現希望

屌你 細波頂撚住

屌你個臭西 又撚鳩半大黨

半大只須10分鐘

兩場2:1完ok?

Gel出事啦 好啦 jj聯 上吖

嘩屌你老母咩，下半場半大

傾好咗一齊入波？

好

真係搞撚笑

。

下 半大真係痴撚線 點叫人買
利申無買
但留意半大黨經常慘死

屌你牙
全細震緊...

炸

二場炸

fake

城南入返2粒先

兩場話無夾埋我就唔撚信

一齊炸

咁撚假 一齊入一齊炸

兩場都炸咁假？

炸完對家

韓假又撚半大狗

笑撚到一齊入一齊炸

假波

又迫害

真係屌你老母

一齊炸 咁撚開心
大家睇假波啦喂

點做到架

開始識入波

屌自己嗰腦點解會買大ball

當輸左

假到出晒面 齊入齊炸

入左 冇炸

FC波都開左wo

韓假真係比狗賭

好明顯假波啦 但係假波你地都唔識買 比莊引曬入陷阱

炸左?

一quote 就卜炸

咩料岩岩先有希望
依加絕望

首爾計入

炸乜撚

入左 冇炸 1:1

冇炸 1:1 睇左car

好似當返入

其實係咪入左，有曬名

JJ

濟洲快cup

究竟係11定01
20定10
365仲係11 同20
但20停左
韓有var?

Livescore 係2-0同1-1
點㗎？

半大黨手足死哂未

jj計入 中圈開波

無錯呀

首爾20？

屌你淫K老母，啱啱吹湊完就俾人追返

2-0 1-1

Jj聯1-2？

球探做乜9係01 同10

痴線 咩波黎無直播

波都開左幾min
炸咩

狗會又有藉口等半日派

2-2

Hi

回魂夜？

借刀？

依家jj幾比幾

gel得

全部都報假 輸到痴曬線

19983647求派！！！！

撚半主

jj 大波

咩料

jj聯幾比幾

19983647求派

11

球探都好信

1-1 睇緊

呢度係南韓唔係非洲喎
之前玩非洲盃真係等半粒鐘先確認到入波

ＪＪ聯差Ｄ２：１
屌你老母

Jj屌多兩粒啦
我信你架

有咩好介紹

cup未

諗定下一場

咩link

jj單刀唔入

岩岩差Ｄ ＣＵＰ呀屌
垃圾前鋒黎
弱智都入到佢竟然唔入

JJ聯有冇機會3:1

2場大波有冇機

Jj聯空門唔入

城南入返球先

無
班友腦袋有問題

其實幾比幾
利申買左兩張單

球探死左

JJ聯link 可以順便睇女

#752

集氣兩場2:1完

gchi

兩場咁搞法又要搞到聽日先派了

jj聯已輸
ifc見

城南+1 jump

咩料呀一齊入一齊炸 cls

依家比數？

你係唔係我個frd
講野一樣既

hi 我出現了 中未呀我

戒賭？

Jj 踢成點

有邊個唔係咁諗 睇返通知兩場個時間一模一樣

球探傻左,大家睇365

估唔到淫川聯個鬼佬咁勁

cup la jj聯

Jj聯cup到我自拍jj

城南追和是夢遺

2場大波啦好心

球迷依家先彈11

西甲球員和球會高層因涉嫌打假波被捕！

西甲狗抵死啦仆街

探

講真jj起碼半格 仁川成日入完1球就唔撚再射
上星期已經中左伏

球探jj聯11了
但首爾仲係10

20了

兩球都係頭先炸左個球黎?

係啱啱彈

唔好再推

都話冇炸過

唉jj聯

掛住u

城南2：2一世球迷

同路兼買波衫

下場

jj坐半望全 去食飯等收錢

有冇賭番

2:1都難仲2:2

jj聯cup到 切jj

2隊主入多球pls

LM

跟少少

睇直播啦

切定

Jj聯cup到 我剪j毛po上頹

３：０ 首爾

星之力呢?jump左?

黎

大波cashed, 差你喇jj聯

首爾撚半大

我屌你老母，巴甲又係首爾又係越係2/2.5又高水越大

兩場半0全3 咁正氣嫁咩韓k

JJ聯快cup

首爾正仆街 今晚唔買泡菜仔

首爾重現假球 3-3 上

上阿jj

留定名

JJ聯入未

垃圾ＪＪ聯，

連射３下
全部被ＧＫ神球擋出

最後一下射左去角球旗

大家記低今季首爾其實幾fit

細波上盤

連登仔話伏果隊3-0
話廢果隊1-1

斷一關

JJ條黑鬼真係

發覺韓假好鐘意下半場黎料 上個禮拜全北又係 今日首爾又係

信連燈仔講嘢 你冇病啊嘛先生

jj 聯全格派100一個

不了，1-1ft

仁川聯點輸

我

cup未呀jj聯

1-2 都得

劇本城南3：3

狂封盤

Jj快入 pls

如果買咗真係心臟病

JJ唔入比對面入啦屌

同路，快

有冇link

444444 -2

Gel

仁川1-1完場

jj聯是旦入一粒啦 爭一粒先大

12m

1-2

JJ客12M?

輸鳩埋

Var

12m入喔！！！手持淫川盤，2.5B

城南正垃圾 斷你

Jj 聯頂埋小球

可能你買左結果唔一樣呢

淫k gel

Yeahhhhhhhh

屌你老母垃圾
１：２

仁州下盤CASHED

點會冇假球
D 角成日造到半8全9

屌 落飛=針

兩場半零全三正氣到

我個2.5s

全小慘4...

城南3：3快手 難得隔離開下盤 唔想斷你

屌出聲

邊個撚屌輸12m...

首爾
濟州
2x1搞掂

讓半一輸埋

恭喜

頂撚住呀
二串一單呀

度左成個晏就波 係有回報既

真係輸到跳樓...2簡1..我上場都有仁川就知會開場客...最尾要左城南客勝+1....6k

買得1k 唉 原本唸住屌2k

半一盤買下盤是常識吧

屌佢老母閪

屌你老母事後狗

5分鐘既事 真係好撚閪

完來4點仁川仲咁低水

半場以為gel

點解會買JJ

我買左+1

馬會又贏

2場單頂撚住

邊個輸12M咖拉出去斬 我2.5s

無錢 拎左去養車

錯 係我又蠃

買JJ聯唔該阿婆都識買仁川

JJ聯完全係莊既陷阱

淫K淫K

買左城南個場細波 如果唔係我都有贏

西甲下半季啲賣分撚屌拉晒佢地就岩
第一個查西維爾唔該

大船

城南食屎啦

岩岩半場話買細 未開波已經贏緊果位手足仲係唔係到

完場即刻J 淫K

屌仁k反底但其實jj聯都唔勁

好掛住yy 人在哪 呀!!!!

韓狗除咗廢車讓得起半一以上,其他都係垃圾

原來gel gor中晒

叫雞俾人拉左等緊保釋

好,等派

改個名搶1001

首爾正氣到，gel左萬7

入左個TG group 免費 好準

3:1

Share

我個入球單吖 冇買吖

唔想俾人jer

link

派？

3:1 首爾 慳返

依家先出嚟講我gel億7都得啦

而家先回本

last90蚊兩場大波串堆提子大
應該點補

我gel 十7憶

提子細

齋睇陣容真係完全諗唔明點解jj聯會輸

屌
兩場單呀

假球

韓假要輸唔駛理由

韓假果然唔跟Logic
好彩細注
守得住

有馬水未

可以抖抖 夜d再黎

韓假係唔理性架啦

hi 今天我的感覺不錯 2倍 輕輕鬆鬆

馬就星期三 晚先

咁都反底 垃圾韓假

1001

.

半大死未？